大波man琴晚個班人犯曬蒙面法

琴晚班契弟係大興行動基地門口戴曬口罩兼且非法集會班狗都冇拉人，係咪選擇性執法？
條蒙面法係咪只針對反政府示威者？香港法治精神蕩然無存，希望有記者今日問下班狗隊鳩層。

推

1/10

2/10

3/10

仲係5月？

有用咩
擺明係咁啦

擺明係架啦 吹？

琴晚班演員收唔足維穩費 叫左陣就走佬 可能連飯盒都無

利申：有份屌

可煲大佢，比美國佬知香港政府幾咁腐敗不堪

有狗會先算啦

佢由佢由選擇性執法，我地可做番相應嘅文宣同話比國際知嘅相應行動

搵到人之後報警，我知道popo係垃圾，報警無用，
但最起碼要留black and white證明係班狗唔做野

死黑警

班狗721話調動唔到人入唔到元朗西鐵站，咁今次係正門口犯法
睇你班撚樣點兜

去到依家唔洗再搵野proof佢地執法不公架啦
因為佢地係擺到明選擇性執法

樓主你係未慢左人地幾個月

鬼唔知選擇性執法咩
咁做到d咩? 舉手同老師講報串?
你同林鄭講都無撚用
黑警大撚哂

家下班仆街擺到明

唔係慢唔慢嘅問題
係蒙面法生效以黎，第一次選擇性執法而立蒙面法本身已經好大爭議，班狗又唔包括在內。會唔會再係司法覆核上做d野